有無人慘過我

剛剛下定決心追個bf
結果佢出咗pool 2個禮拜
仲要係俾個mk仔追到佢
唔知點面對佢好

gay

This

女嚟

愛得太遲 愛雖要及時

我就黎要去站務台要求開個gay台俾你班gay佬

做左bf又追多次做咩

gay

Best friend = bf